全面杯葛林奠2.0黃可盈flavia

姣閪 臭閪 死不認錯 節目完左重整個q&a想證明自己冇錯 面對人地批評寸過馬撚 重話有好多人支持自己 十足十林奠班狗官話個全民檢測好多人支持 話疫情爆發唔係解封關口嘅錯 話專家錯自己岩 兩者根本一9樣

點解可以咁撚八婆 節目都做到咁
係人哋女朋友面前咬人條仔 又叫人咬佢
正臭雞

推

Who?

黃臭雞

條女人格真係好有問題，私底下濫交係仔都Flirt都算，仲要拍緊都姣人地條仔姣出面，節目完左仲要係咁係Ig挑機，都唔知咩心態，痴撚線女人

仲要之前開網店賣淘寶衫比人踢爆左就推曬件事比Partner, 虛偽到仆街又唔係靚女，支持杯到無brand再比Job佢

推 死臭閪
睇到勁嬲

屎家軍

真心雞格 冇人品

佢真係雞黎，佢唔鐘意就block 人留言，以為自己好勁

佢真喺好撚煩 日日仲講緊全部人攻擊佢

佢ig有136k follower 仲多過姜濤